[純討論] 下次靜坐點可以做好啲？

一開始係全部人都有嗌既

開始有人殊 叫人唔好嗌

嗌 同 唔嗌嘈左好撚耐

尋晚有人直頭想鬧交
心諗屌 有乜好嘈
搞到9點企完之後有一部分人走

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

解釋冇問題
殊真係好肉酸

唔好嗌交